大家對呢類錢罌有無印象

往時個半買到個菠蘿包，
五蚊十蚊可以潛到隻靚蛋
國產機2蚊都有得玩。

唔係想表達d咩，

想講既係，
係香港生活真心艱難，
幾唔開心都好，日子總要過，
諗反細過/以前開心既野
抹抹眼淚，拍拍蘿柚
又要起身行過

希望此post能勾起諸君既回憶。

入銀仔仲有打怪獸聲。哈

改下習慣，唔好用苦笑公仔
試下用
睇下會唔會好d

以為膠豬錢罌

我都有一隻 響廟街買 到依家都仲放響屋企
我諗都有十五十六年

比你估到我仲係膠神

我細個都有

應該係80後/90頭既小朋友。果期好興

我有隻超人太朗

型啊三隻角

真係好懷念以前既時光,好純真,少少野就夠我開心成日,打下機玩下貪食蛇落公園同朋友仔玩下咁就一日。睇返而家,見到笑話都唔識笑,日日係條街行屍走肉,個心一早已經被社會污染左,到底要前進到幾時?要前進到邊度先可以停?

係唔係裝住超人餅乾

頂你。就咁商品黎。唔係食玩

太耐唔記得了 我以前都有個
記得仲有超人月餅月人餅乾

細個係入面拎錢買糖
利申：90後尾

果個都後期。我都有印象